let questions = [{
        'question': 'Wie viele Streifen sind auf der US-Flagge?',
        'answer1': '12',
        'answer2': '13',
        'answer3': '14',
        'answer4': '15',
        'rightAnswer': 2
    },
    {
        'question': 'Welches Land hat die meisten Inseln in der Welt?',
        'answer1': 'Norwegen',
        'answer2': 'Finnland',
        'answer3': 'Schweden',
        'answer4': 'Kanada',
        'rightAnswer': 3
    },
    {
        'question': 'Nenne die meistverkaufte Buchreihe des 21. Jahrhunderts?',
        'answer1': 'James Bond',
        'answer2': 'Star Wars',
        'answer3': 'Fifty Shades of Grey',
        'answer4': 'Harry Potter',
        'rightAnswer': 4
    },
    {
        'question': 'Welcher Künstler hat die Decke der Sixtinischen Kapelle in Rom gemalt?',
        'answer1': 'Michelangelo Buonarroti',
        'answer2': 'Vincent van Gogh',
        'answer3': 'Leonardo da Vinci',
        'answer4': 'Pablo Picasso',
        'rightAnswer': 1
    },
    {
        'question': 'Wie viele Streifen sind auf der US-Flagge?',
        'answer1': 'Apollo 11 landete auf dem Mond',
        'answer2': 'Willy Brandt wird Bundeskanzler',
        'answer3': 'Richard Nixon wird Präsident der USA',
        'answer4': 'Apollo 12 landet auf dem Mond',
        'rightAnswer': 1
    },
    {
        'question': 'Wie viele Tasten hat ein klassisches Klavier?',
        'answer1': '85',
        'answer2': '86',
        'answer3': '87',
        'answer4': '88',
        'rightAnswer': 4
    },
    {
        'question': 'Aus welcher Stadt kommen die Beatles?',
        'answer1': 'Leeds',
        'answer2': 'London',
        'answer3': 'Liverpool',
        'answer4': 'Leicester',
        'rightAnswer': 3
    },
    {
        'question': 'Wann wurde Netflix gegründet?',
        'answer1': '1997',
        'answer2': '2001',
        'answer3': '2005',
        'answer4': '2009',
        'rightAnswer': 1
    },
    {
        'question': 'Welches ist das kleinste Land der Welt?',
        'answer1': 'San Marino',
        'answer2': 'Vatikanstadt',
        'answer3': 'Monaco',
        'answer4': 'Liechtenstein',
        'rightAnswer': 2
    },
    {
        'question': 'Wo fanden die ersten modernen Olympischen Spiele statt?',
        'answer1': 'St. Louis',
        'answer2': 'Paris',
        'answer3': 'Athen',
        'answer4': 'London',
        'rightAnswer': 3
    }
];